dse english paper3到底點做先高分

part a 操ce al
part b 操al

Part A先係搶分位

兩個字 : 隨緣

好 多謝你建議

當年學校係操教師評核試份listening

Part B 3個task用3支唔同色嘅螢光筆間point
date要分好哂係邊個task 再mark低
做齊以上先好落筆寫 最忌邊做邊揾point 好嘥時間

學校用邊本skills book/mock?
如果用Developing Skills Set A就自求多福
同埋唔好操學校買嘅mock 無一間出得好 同埋佢地係比老師出卷(比出版社搵錢)>>>>>>>>>>>比學生操練
(even係Oxford同Pearson)
~
Part A: 除左CE, DSE 做埋AL Section A
操AL有助Task 4同sentence completion題目拎分
尤其15年開始 Task 4專玩大屠殺
答案超長不在話下 聽到抄唔到 抄左但錯左嘅人多的是
~
Part B: 近幾年嘅DSE同埋AL Section E
CE可以做 但要做多D AL section E
因為依家DSE listening part B已經係用緊AL Section E嘅要求去定marking同task completion
data file 唔可以照抄之餘 仲要轉字轉時地人 漏一個字都可以無分
你睇下AL Section E 嘅marking就知咩事

Part B
好撚易咋喎
睇task requirement 問要咩
自己喺data file抄入去

第一次聽

你有咩興趣架?
睇返自己鐘意嘅 睇youtube睇forum都睇

巴打教英文？

kurzgesagt
Vsauce

最後listening 5* 我全班包尾